等巴士都要等三班先上到

但係都仲要每日150
係咪起樓就解決到呢